［建議］假如對方區選出術

有人提到，點解仲要入體制內改變？

【長期置頂】其實大家知唔知區議會係有機會嬴哂？

當佢地真係種票玩野過唔到半數既話
馬上成立臨時議會，鬧出雙胞胎
到時有憲政危機，好難拆局

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

區選出術的機會很大

推

召喚[自由鳥]一人一願望FF下